請大家一定要下載哂所有黑警濫捕，濫用武力既影片同圖片

中共最叻改寫歷史，64呢件事都可以由冇變冇， 我地唔可以比中共再改寫歷史， 黑警係香港既歷史罪人！

自推十連
X1

咁簡單既和理非，大家一定要做好

最好買個usb之類儲存好，唔好直接放電腦/電話

OP 睇下可唔可以幫手 update 下佢地個警暴資料庫，唔知點解佢地去到十月就冇更新到。

最好外置硬件去儲存，遠離網絡，共狗班黑客唔係講笑

block chain啦

有得諗

自推

冇變冇?

pish

Cloud

打錯字。。。sor

開過POST啦!

即開...

日日都有BACKUP